報稱警署內被強姦女子發聲明 指有人冒其身分連登發帖

報稱警署內被強姦女子發聲明 指有人冒其身分連登發帖

早前透過代表律師報案，報稱9月27日在荃灣警署內被強姦的女事主X小姐，再由代表律師發表聲明，回應近日兩則在討論平台「連登」以她名義發出的帖文。聲明指出，女事主對於有人冒認她的身分，在她不知情、未有授權及未有同意下，以X小姐名義在討論平台發布帖文一事，感到十分苦惱和憂心。聲明又指出，女事主除了11月由律師行發表的兩則聲明外，未有就她指控警方一事，再發表任何意見或帖文。

2020-01-14 23:44:48

1

2

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

發文前請先搵下有無人POST過